醫管局又割前線啦

可唔可以有D新意

醫護前線都敢割

部電腦放喺度邊個用邊個負責任，警察用？姐係唔關我地事啦。

割得好醜陋啊

醫管局高層: 我地坐房既撚知出面部機邊個用咩

HA真係好差 wor

割到地核未？

又話要登入？
咁咪睇下邊個login id咯

定係free login

全部政府高層都割前線

割撚埋前列腺都唔信佢啦